有冇人拍拖拍到好辛苦

當你樣樣野都將佢擺喺第一位
但佢永遠擺你係最後一位

認真答你
拍得辛苦唔開心嘅真係咪鬼拍

I know that feel bro

但明明以前都唔係咁

厭倦期？

Same here

次次約佢都話遲啲先講，好多嘢做，但佢又得閒可以去做唔關事既野
但佢要我陪佢去玩我再忙都會陪

以前會chur住我叫我秒回
而家隔幾個鐘先覆一次
有野想講都變到唔想同佢講

曾經係，已被飛

有，我約佢 佢同我講話唔知會唔會有人約佢
所以唔約得 但本身係無人同佢講過想約佢
一日入面無見既話 有時可以10個messages 都無 又無打電話
隔成十幾個鐘先會再搵番你

日日鬧交好辛苦

same 持續咗2個月
之後上星期同佢認真傾完選擇分開

佢永遠唔會記得我地之間既開心野 淨係會記得啲負面野 成日就覺得我地唔夾 結果堅持唔到落去 仍然好愛好愛佢 但半年玩完

唔知點同佢開口講